Хуки и роутинг.
Для выполнения данного задания необходимо дополнить проект, созданный в предыдущем домашнем задании homework2.

Технические требования:

Добавить в приложении две страницы - Корзина и Избранное.
На данных страницах для вывода информации можно использовать ту же карточку товара, которая используется на главной странице.
У пользователя должна быть возможность удалить товар из корзины. Для этого рядом с карточкой товара должна быть иконка с крестиком. При удалении из корзины, перед самим удалением, для подтверждения действия модальное окно из домашнего задания homework1.
У пользователя должна быть возможность удалить товар из избранного. Удаление из избранного происходит путем нажатия на иконку звездочки.
В верхнем меню должны быть ссылки на все три страницы приложения.
Переход между страницами должен осуществляться без перезагрузки страницы с использованием библиотеки react-router-dom.
Переделать все классы на функциональные компоненты с использованием React hooks.